### Pasos a seguir para instalar el generator localmente ###
* Clonar el repositorio.
* Ejecutar npm install -g yo
* Navegar al root del repositorio colneado.
* Ejecutar npm link

### Pasos para generar un proyecto nuevo ###
* mkdir {nombre_proyecto}
* cd {nombre_proyecto}
* yo adistec-react
* seguir las instrucciones.